林鄭想當無死過人

睇翻琴晚林鄭月娥咁急見記者
動員身邊「愛將」振振有詞
再次飾演人肉錄音機

對記者提問3位年輕人為政權自殺一事
視若無睹充耳不聞
裝模作樣「咋」唔知

以為自己可以成為第二代六四事件領導人
蓋住社會聲音當無發生過
呢種手法等於無視以死對極權嘅生命

你以為唔理香港人訴求唔理社會崩潰嘅情緒
後世嘅人會唔知你林鄭今日有幾黑心有幾毒？

歷史一定會寫

仲會寫得清清楚楚
因為我地香港人會追究到底

我地嘅訴求一個都未回應過
你想就咁有下台階？
痴心妄想

推

落地獄

口口聲聲話林同佳一案聲討
作為媽媽嘅你
只應共產黨兒女做仔女？

我地講咩對你黎講都係無用
因為傷害唔到你
但你以後會遺臭萬年

［入來］社運需要進步！我有以下建議...

有得出聲唔出聲
將唔係事實嘅野說服自己放棄

屌你而家個政府唔理你訴求之餘
仲想扮無事發生過

真係唔嬲？
真係只顧自己？

果然係港版64

我想同林鄭講 絕望嘅人係最恐怖最難控制

公道志在人心，這個暴君一定會有報應。

仆佢個街